德國政府信件：中國曾游說冀德方稱讚北京抗疫工作

德國政府信件：中國曾游說冀德方稱讚北京抗疫工作
26.04.2020 23:52

外電報道，德國內政部日前去信綠黨一名國會議員，回覆對方查詢，指知悉曾有個別中國外交人員接觸德國官員，希望促成德方就中國應對新型冠狀病毒疫情發表正面的公開聲明，但聯邦政府未有按照這些要求行事。當地《周日世界報》引述中國駐柏林大使館駁斥報道，指報道不實及不負責任。

報道又指，德國內政部在信中提到，即使中方不提出要求，德方亦認為中國自1月23日以來已致力控制疫情，並已告知中國政府，透明及公開對抗疫非常重要，但未有說明是否認為中方已做到這點。

垃圾，最後咪又係奶共
肯定中方

OLD NEWS?

要人讚自己，面皮成尺厚

你讚我啦，你快啲讚我啦，做咩仲唔讚我呀